<resources>
    <string name="app_name">CodeName</string>

    <string-array name="Language">

        <item>Русский</item>
        <item>English</item>
    </string-array>

    <string name="Rules">
        \tИгроки делятся на две команды. Перед игроками выкладывается поле из 25 случайных слов.
        Каждому слову соответствует <i>красные</i> и <i>синие</i> карточки команд, <i>белые</i> карточки и одна <i>черная</i> карточка.
        Капитаны двух команд по очереди озвучивают ассоциацию для своих игроков.
       <b>\n\tЦель игры\n</b>
        Отгадать все свои слова раньше, чем это сделает команда противника, и не выбрать черное слово.

<b>\n\tХод:\n</b>
        \tКапитан команды смотрит на ключ-карту и видит, какие из 25 разложенных на столе карточек относятся к его словам,
        какие слова белые и какая карточка является черной. После этого он дает своим игрокам подсказку в виде
        одного слова-ассоциации и одной цифры, которая обозначает количество карточек, объединенных этим словом.
        \n\tИгроки принадлещащей этой команде совещаются и выбирают одно слово,
        которое, по их мнению, лучше всего подходит к ассоциации.
        \n\tЕсли они отгадали верно и слово их цвета,они дальше продолжают угадывать слова. Если выбранная карточка белая,
        то ход переходит к команде соперников.
        \n\tЕсли выбранная карточка цвета противника, то ход переходит к противнику и он получает это слово как отгаданное.
        \n\tЕсли команда выбирает <i>черное слово</i>, то она незамедлительно проигрывает.

<b>\n\tКонец игры:\n</b>
\tИгра заканчивается победой одной из команд в том случае, если команда верно отгадывает все cвои слова,
        или команда противника выбирает черное слово.
    </string>

    <string name="Rules_ENG">
     \t The players are divided into two teams. A field of 25 random words is laid out in front of the players.
    Each word corresponds to <i>red</i> and <i>blue</i> team cards, <i>white</i> cards and one <i>black</i> card.
    The captains of the two teams take turns voicing the association for their players.
    <b>\n\t Goal of the game \n</b>

    Guess all your words before the opposing team does, and do not choose the black word.
    <b>\n\t Output: \n </b>
    The team captain looks at the key card and sees which of the 25 cards spread out on the table relate to his words,
    which words are white and which card is black. After that, he gives his players a hint in the form of
    one word-association and one digit, which indicates the number of cards united by this word.
    \n\t The players belonging to this team confer and choose one word,
    which, in their opinion, is best suited to the association.
    \n\t if they guessed correctly and the word of their color, they continue to guess the words further.
        If the selected card is white, then the move goes to the opposing team.
    \n\t If the selected card is the opponent color, then the move goes to the opponent and he gets this word as guessed.
    \n\t if the team chooses the <i>black word</i>, it immediately loses.

    <b>\n\t the end of the game: \n</b>
    \t The game ends with the victory of one of the teams if the team correctly guesses all its words,
    or the opposing team chooses a black word.
    </string>

</resources>